【下一步行動】 準區議員聯署

條777聽日會話區議員選舉只係反映當區既民生情況，同反修例/警暴無關。 所以必須先發制人，準區議員一定要聯署，出聲明

1) 支持成立獨立調查委員會

其餘3項係未宣誓前不宜聯署，驚比人dq

push

pish